新垣結衣（152）自己的人生 只有靠自己來開拓

標題來源：

UNIQLO新cm：
肩を出しても、隠しても。技あり！
２WAYラッフルオフショルダーＴ

新垣結衣 ( 號外 ) 痴線佬東京尋根之旅

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

[center][b][size=1]蜉蝣留名

新手上路主線攻略：

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

第一頁

留名

蜉蝣巴

落車前留名

我發現而家越嚟越少人開post

睇嚟遲下我可以一台獨大

無人

放左新CM喎侵仔

唔係我整

咁我就次次都偷步

(Show Blocker User - 蜉蝣巴)

原來一早整左

1頁

侵

留名新post

加油
撐你

勝負筆留名

MBMH標題

Hi

巴打入左教？

過嚟湊熱鬧

加油

有興趣可以睇下今日子

集氣

個新cm

考成點？

食完瞓陣先,整個鬧鐘先

稻葉巴

推到你永生

未考呀 3點先考
求c range

今日子

咩嚟

留明

BB鎖骨唔算好突出

新post留名
考完無野做 孝順下 晨早陪老人家去飲茶

Quote返星空巴

藍字就係個email

食到布丁未

From twitter

GMO

呼 留名先

留名先

你又有新野瀨左？

利申無追POST

有冇人係西軍

lm

好多新廣告

好似好耐冇見你

Mbmh
又睇完一集

亂倫巴

田口。

新post留名

仙女下凡

刀夕。

且手

露肩個CM
好想奶佢個鎖骨位

結衣BB

今日通宵直播,唔瞓啦屌

瞓啦仆街

今晚冇直播

係呀 今晚冇直播你訓啦

今晚全部人都早訓

今晚要同結衣BB神會

日本藝能界嗰個

新垣結衣 世界第一

有冇人有企喺度瞓著咗嗰張相

咁撚狗,咁dse仔咪上嚟追post,溫書啦

今晚無直播

侵子開po冇負皮

而家我俾咗,負皮係俾你班友仔嘅

負皮佬

唔好再俾我見到你啦下蜉蝣仔,你好同我去溫書

其實結衣咁橫
露肩好睇咩

心姨仲要唔狙擊dse仔

好睇,結只要係結衣都好睇,

結衣着咩都好睇

你瞓先得㗎

求下你地開台
真係,再唔通宵睇就冇機會
聽日有人捕住我,一定要早瞓
筆仔,米羅,那年,抱抱

我覺得唔露好睇D

好好睇

佢依家轉移狙擊你

諗起p長條頸嗰啲post

我讚成開台比稻葉巴釋懷下，
不過，你累就好瞓

g持

其實上次雪肌精個吊帶我都覺麻麻

不過樽領背心就超靚

今晚有野做開唔到

那年仔同抱仔得唔得閒呀

第一頁留名

Lm

今晚冇得莫斯科

唔小心自製咗dayoff

噪仔

時裝嘢我唔識，不過我又覺得露膊幾好睇，反而令佢視覺上無咁橫

雪肌精係邊次
哼歌嗰個 ?

露膊好睇+1

係依件衫好睇
U記果件我麻麻

agger遊巴

搵唔到uniqlo 但nylon 發現

應該係因為U記件衫係紅色
白色會再好睇少少
不過都係雪肌精呢套再好睇啲

雪肌精所做廣告都好完美
簡直係冇得可以再好

喵

買啦仲諗

買啦買啦

開
通爆佢
咁仲有冇人開?
930 嘅時間
唔該

得四頁結衣

你食完飯訓到12點先起身啦

我請食飯，有無連登仔會黎？confirmed

有冇人去

咁樣會瞓到聽朝
咁就晒咗個通宵,一個通宵嘅價值極大

十六茶相認

有d 興趣

有人資助十六茶清熱就去

有m記姐姐

一齊去

Ok 你去完我資助你

好攰 聽日朝早6點半又要返工

港鐵?
秒回

秒回你個秒回

話說係咪做kcr嗰邊啲站位?

話說個主題list去到8x就無更新

新手留名

me2

hi心病還需心醬醫

未in啊

垃圾7-11

周巴要新幾耐

KCRC?九廣鐵路 好耐歷史咁

又做7仔?

曝露年齡

利申：仲係叫緊火車

啊姨扮咩,都就嚟3章

要做到30號先last day 早7日通知嘛

3張幾 我媽嗰代先咁講

有冇布癲？

火車先啱囉 由細叫到大
東乜撚野鐵

我都係叫開火車

今日in咗份工啦 請咗 好簡單 找下外快咁囉 一邊等mtr有冇消息

不嬲都講火車

東鐵都okay因為有分東西鐵線
港鐵真係不了

我嗰間mtr 7-11冇 去街鋪先有

地鐵個post係咪只係番繁忙時段？

叫開地鐵

咩工

大家好

有喎

我係in customer service 應該要日日stand by 佢話可以返6點半至11點半 或者3點至8點優先考慮

吓我90後都搭過火車

乜鳩都係叫地鐵

我都係,分線叫名,火車同埋地鐵

仲記得d凳係橙色

CS會唔會舉牌？

唔係啊 我係3張幾呢個term 我未聽過後生嘅人咁講 至少我身邊啲人唔會咁講

好想揸返粒黑色波波

扮90後

個時好似叫電氣化火車

z巴華田呢d級數先會叫九鐵
利申 叫開火車

吓？

90後 應該都係叫火車架

咁我唔會叫九鐵 叫開火車

扮我扮00後啦

咁我都叫火車
心e扮90後扮得太假

頭先邊個叫kcr先

我00後都叫火車

我一律叫地鐵

想問下咩叫kcr呀稻葉巴

我啱啱考完dse,所以我係今屆
話說今屆係幾多年

好小氣,即刻cap低

垃圾絲見左咩工？

唔只你既，呢到仲有人叫九鐵
(108)#62

我都係 侵識嘢

一律叫地鐵

夠啦阿哥

㩒電話

電話訪問 r人填問卷 幫某學術機構做研究 唔爆得太多 都係返4個鐘左右50/hr 冇咁辛苦 搵下外快啫 因為唔知mtr請唔請

Zard巴

以前放工仲專登搭去尖東再返倒頭返返去搵返坐,而家唔洗

啱啱交完最後一份group project 又頭痛又喉嚨痛
守護結衣嘅任務 交比你地啦

好小氣

就啱時間可能番到兩份？

係可以㗎

其實我都想

潛唔過兩日就比人BIN到上水

下次再接再厲

心仔枝野

好撚過癮

買左黎用啦

買左啦？

下面嗰張係三島花

係咪好正

啱啱用完

邊枝嘢

係

來回地獄又折返人間

捽黑頭粉刺

見到d炒刺支出黎係咪好治癒

same

果種解脫嘅感覺

筆仔今晚放題？

搞到我都想試下

打電話應該無咁辛苦

去買支先

邊枝？

終於有人理我

要收回Donald侵的不良貸款

心姨推薦

十誡

搞到都想試下

抄咗

搵工着咩色恤衫好？

無圖 點討論落去？

白色？純樸又簡潔

真係要試吓

由布甸再到洗臉野，呢個post 既傳銷效率都幾高

任食布甸

申請奬學金要搞勁多野
點解奬學金張支票係寫家長名
仲未有時間睇白石bb

Show Blocked User - 美嘉的勝負筆

我想食!

邊間

食完buffet又食放題 應該block!

冇追po 咁即係邊枝

呢支嘢嚟緊兩日應該會賣到斷市

心姨應該轉行做PR

我想拎返打手費

應該係marketing

心姨推薦，信心保證

點用㗎支嘢

口服

大大個結衣

我睇睇下nylon 成本都係走呢啲奇怪style
fashion 呢啲我真係識條鐵

但結衣依然carry到

第二張係咪係皇妃超人攞靈感

仲有一格

有字幕

鏡既視角

結衣：屌你

如果BB係我面前將件衫由有膊拉落變露膊

Btw 你點嗰首歌好撚恐怖

好好聽喎

條女鳩叫得好淒厲:「啊....啊...呵....啊」
嚇撚死

仲要張圖好似女鬼咁望住我地

見到心E推介支野特價 一時無忍到手買左添

嚇死我同結衣啦

聽完之後好似發洩完咁，好治療

邊到特價，我未買

開始放假放到星期三

都話左你太特別架啦 依家比人投訴啦

聽日仲要番

痴線佬要回歸了
我遲啲先歸位

新cm

已經去到永恆啦

我都係住個邊

真係好正

Same

我唔係

連買潔面都要望下周圍先

你會死

好似係地鐵開連登咁
就係覺得有人望住

我頭先都係買89, 原價幾多

懸念巴你做乜做咗半澤

我照開照覆post 都唔會有人睇你電話架啦

我可以開住部機掛播點歌 出去食飯
但睇片可能要夜啲先有得睇
抱巴/那年巴/筆仔邊個先得閒的話就接番力

純粹想改下名

我都變左永恆

其實有少少想買淺藍
唔知得唔得

淺藍都得
其實如果褸fix左黑色入面係點都唔係太大影響

淺色 恤衫都ok

心仔呢期抽左幾多佣

有聽過老一輩話黑褸襯純白裇衫會去喪禮/部長不過白底有暗花pattern都ok
除咗淺藍我覺得白底藍間都幾smart幾好睇

係囉 又叫人買布丁

共通點：Meji

無呀 我要問返pudding同洗面公司拎打手費

比五毛你

Testing

點解網頁版會卡咗喺第一頁到

新cm 真係
係咁loop

應該係你問題, 我都係用緊web版

回覆咗又冇事了

我都係咁 唔回覆就load唔到
已經唔用web版了

買左淺灰間
感覺幾it狗

米羅世界第一

冇人嘅

咁褲呢

開咗台?

今日開咗部iPhone 4整翻個power制
之前成個掣凹咗入去撳唔到
純粹為興趣走去玩

開咗

可愛巴做整電話定賣電話

返學
今年九月會過英國讀

咁咪好囉
等我啊華dee

仲諗住如果你做賣電話問下你pixel xl幾時有機

咁咪好囉

你仲唔去溫書?

咁耐冇上 你仲唔去瞓覺？

一直都睇唔明呢幾句
係咪哲學嘢嚟

537
00:34:35,600 --> 00:34:38,080
遇到麻煩就逃避再逃避

538
00:34:39,500 --> 00:34:41,870
一直逃避到極限的話

539
00:34:43,400 --> 00:34:47,460
連走路和吃飯也會變麻煩

540
00:34:48,660 --> 00:34:52,420
連呼吸也會變麻煩

541
00:34:54,830 --> 00:34:59,150
那不就無限接近死亡了嗎

學平匡咁着

我頭先瞓咗差唔多一個鐘啦

我溫書溫到恰眼瞓

瞓多陣準備今晚啦

心姨今個月fatfat啦 幾時請食飯

可能只係想話其實做乜野都好麻煩，遇到麻煩就逃避嘅話只會向死亡靠近
利申睇唔明亂估

簡單講應該係話逃避既最好辦法就係死亡

逃避最好嘅方法就係FF結衣係自己老婆

Link?

乜唔係咩?

原來可以咁解讀
諗都冇諗過

第n頁留名

開始趕功課 12 點dead

Fan巴

其實係指你個心態，好多野你自己驚or怕麻煩而不停逃避，咩都唔做，去到一刻可能連日常生活既飲食都包括在內，咁你就好接近死亡

但佢都係當講下咁姐，我覺得無咩野

終於得閒睇2ch

TBSショッピング_TBSishop? @tbs_shopping 38分38分前

大ヒットドラマ『逃げるは恥だが役に立つ』のシナリオブックが登場です！制作陣が明かすドラマの舞台裏話満載！
2017年5月19日(金)発売予定！

#tbs #逃げ恥 #新垣結衣 #星野源 #ムズキュン

我唔排除有人會覺得死都好麻煩所以唔做，我諗可以指無限接近死亡係心死掛

有冇人post過呢個新調查結果？
好癲咩調查都有

咩意思

鋼錬

正呀華dee

當你每樣野都覺得麻煩 直到呼吸 生存基本都逃避 姐係同死人無分別

講咩

又到pudding 時間，不過今日間familymart 無森永 但用咗張優惠券，只需38yen

第一次入 原來直播係播佢啲圖

係咪類似製作手記，講下創作動機個d

逃恥出scenario book(唔識解)
應該係類似劇組出書，講下制作過程 有啲圖咁

播歌既時候先係

5月19 走咗添

林子祥

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

[痴線佬調查] 如果願意結衣同你結婚，你會唔會離婚？

我會 31.2%

bb同我結婚我離婚都ok：
東京 52.3%

發現有返工嘅人願意離婚比率更高
無錢嘅人比較自卑 比較唔敢離婚

醬油：

完

9連咋

做乜鳩

達哥講雞麵

溫書啦

hi

講啲咩

溫緊

結衣肯結，點解有人會唔肯

咪係

講759 7折有咩買

しらべぇ編集部が全国の20～60代の既婚男性253名に調査を行ったところ、「新垣結衣と結婚できるなら離婚してもいい」と答えた人は全体の31％。

これを見て「えっ、少ない！」と思った人もいるかもしれない。しかし、むしろ「7割」のような数値が出ないからこそリアルであり、真面目に考えて答えた男性が多かったことがわかる。

佢都有講話估唔到得咁少
本來以為會有七成男人會離婚
證明大家都好認真咁考慮埋現實情況

話要自己掃哂

要離婚就不了，雖然真係好吸引

但點解要用300萬YEN 嚟分？年收入300萬YEN 同3000萬YEN 係其他人睇都係食結衣軟飯㗎啦

me real毒 唔存在離婚

點解得我一個點歌

結衣睇到會有咩表情
好想知

得啖笑

唔少人減壽十年都肯

聽日要打proclub

結左婚應該唔會FF得咁勁

呢到有人見一眼bb賠條命都ok

見一眼即死反而ok

雖然無得聽,有無人幫我點?

抄十戒啦

我想睇bb呀

我剩係想快啲考完

自己入去啦

原來個post係侵開，負皮先

你真係mon到實

加一而家狗衝入去,頭先諗緊啲對白

有冇link

超人5

狙擊你

米羅台link

前2頁咪有

點睇你都係比我狙擊

hi all I m new

sunday係咪米羅

我入到去米羅個台,全部啲人都唔識,定係我入咗黑洞

今日last day，原來咁又過左一年呢一年嘅生活最大得著係識左結衣

華田巴我真係恭喜你啊

終於可以訓

[size=6]出てこい

做住先囉,有時老豆老母係咁,佢地會企係人生閱歷比你高既位同你講野,所以大左我好多野都唔一定會講,有時聽完咪算

為自己而活呀
心底是什麼

我愛新垣結衣 我愛新垣結衣 我愛新垣結衣 我愛新垣結衣 我愛新垣結衣 我愛新垣結衣 我愛新垣結衣 我愛新垣結衣 我愛新垣結衣

白頭筆 點解要貼個廢柴

要係離左婚先結喎 結衣一定唔會嫁囉

Facebook真是一樣可怕的東西

新垣結衣已經結咗婚
me is 新垣結衣 husband 你地 ff 好喇

係咪老婆係旁邊唔敢答

睇完戲留名

又約人睇戲

偽毒

原來有新cm

56k?

+ ie

時光機留給你

我想聽歌啊

唔洗理，幾多歲？
仲要好似扯線公仔咁比佢控制住呀？

出黎係咪同大家去踩2個轆
反正你都plan好晒行程

全部無晒聲氣

連續睇兩套戲
深潛

睇完午夜場之後

Call uber 返屋企

咩戲

頭先睇完春嬌
而家睇Gotg2

返邊個屋企

好開心 啱啱一開email就見到自己最想要嘅offer

自己屋企

放工留名

奧歷子？

咩offer

改名改到唔認得邊個…

遲來的lm

完sem了，又要趕paper

聽日test

聽日考

咁多人聽日考，加油

btw dse 完左未？

獨佔

我都啱啱趕完功課啦ya

聽日最後啦

Yup

hku

科大巴做乜爆人地 加密呀

勁

訓覺先

恭喜

通你個頭 唔準通呀

嚟喇

可以一齊去百佳買16茶相認

Sorry囉

係咪冇得點歌

同埋冇chatroom

有chatroom

點歌post link/直接同我講歌名+歌手就得

我得黑色一片同埋個畫面

一返到英國就要通頂chur份project
重要有jet lag

手機? 定電腦

稻葉巴試吓f5

我係keep住2.5
仲要連續兩個sem啦

稻葉巴如果仲喺唔得我可以轉返去sklive個邊

真？

係咪時下已經唔多人用DESKTOP

唔見有癡線佬想做以下嘅野

稻葉巴拉落去應該有得撳login to chat

用緊desktop

咩樣㗎

f過一科追唔到

巴打係咪掛住食女

佢都上左岸啦

差啲食到個女神

Diu

同班有個都入左

無食過，白石係真愛

邊個白石

Gotg2麻麻
利申啱啱睇完

冇得點歌
唔係幾方便

唔喺冇得點
喺我唔播你個首啫

應該去邊個台?

有鹽濕仔諗錯嘢

屌一睇返，笑到我仆街
男人同女人個腦真係唔同構造

利申 都係一睇就諗左果種

z巴你冇做錯到!

班咸濕仔係咪要抄十戒

鹽塞仔

X2

小妹諗嘅係zard巴嗰隻喎

邊個負評我！
敢做唔敢認？擇名扣你50分！！
有棍既人都會諗到果種mousemat嫁啦

上面D鹽濕仔全部擇晒名

快d幫z巴搵圖啦

我係從文字理解錯誤咋

我諗住整張結衣mousepad放檯當相啊日曆咁睇已經夠癡線,想話集思下1000mm長可以設計到乜有用又美觀嘅圖;

原來天氣不似預期,都唔係我所想嘅

MY FAULT

呢個真

mousepad就係用黎墊架嘛
要擺既整poster唔會好d咩

呢d一邊空既得唔得？
定係你諗住自己整張圖

推埋呢張

btw 上面個deadpool胸肌好大

好細個
好清純

比你地班人誤導左我

啱啱google到

咁咪不停用滑鼠遊走係bb塊面到

你聽日考你仲唔瞓?
快啲去瞓

我覺得用野墊住結衣會好怪

瞓唔到啊

咁通宵囉
考完先訓

都係

你再開住電話緊係瞓唔到,熄咗佢

多數最後會瞓一兩個鐘

咁反而仲衰

諗諗下1000mm咪好長

ok啦 我係三四點瞓六點度起身溫多陣

No stream? 岩岩返到屋企

咁ok喎唔洗墊住bb

會唔會有肖像權架

腳冇力落床但又唔想叫人

唔是撳鐘仔咩

即係唔想按,好似麻煩人咁

咁你喺病人嘛
同埋佢哋嘅工作就喺照顧病人
邊到麻煩呢
但稻葉巴不如你瞓瞓唞唞啦
好擔心你

結衣BB 晚安

新垣結衣 ( 號外 ) 痴線佬東京尋根之旅

有無ching覺得Gakki 好完美？

agger

怕咩呀

呢到個個都認同

晚安圖

新cm又係啊嬸裝

如果喺U記嘅都唔是好呀嬸啊

得結衣carry到

駁唔到
不過我諗白色露膊既話其他女仔都應該ok

開始肚餓 又怕依家食麵聽朝要去廁所

做咩唔瞓,瞓唔著?

係啊

上年考試前打咗陣機

頭先打咗陣，依家hea溫緊

仲唔瞓

瞓先 聽朝再做野

瞓到就瞓左

點解可以靚成咁

好正......

好耐冇見過呢啲gif

夜晚訓醒睇gakki
乜生理時鐘黎

我都想問自己

你唔係考試咩

我都好耐無見過結衣跑向我

點夠精神

no la

不了

召喚夜鬼

瞓啦我

打緊FF
不過應該就訓

我又可以做返深夜守護神

靠你啦

交比我啦

為gakki活下去
各位晚安
Gakki晚安

[img]
我老婆又幫u記賣廣告
今次fatfat喇

我老婆又carry件衫

黎緊幾日去台灣玩

侵仔好似上任一百日？

慶祝

我老婆真係無得頂

hi all

咁靜今朝

捱埋今日 hea兩日

各位早晨

早晨

早晨留名

終於放假 準備去睇醫生
真係得閒死唔得閒病

多左4個嘖

巴打小心身子

金仔

結衣禱文

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱著你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

結衣信經

我信結衣，全能的Gakki，創造奇蹟的女神。我信我嘅新垣結衣，實栗、今日子、真知子的創造主；因着巴打們的召喚，代替姐姐進身寫真界，繼而進入娛樂圈；無懼抺黑；就算受盡壓力；也能克服過來；之後越發出眾，坐在91屆日劇奧斯卡的寶座上；將來必有神劇降臨，滋潤巴打們的心靈。我信結衣；日劇的女神；我信小梅，稻葉，白石，梅村光，小花；潔淨心靈，罪得赦免，並且戒丁。笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

無力嘖

早晨侵侵

早晨早晨

早晨可愛巴

那大師不禁微微一笑 這也可見名心之難除也

返公司加班

論趣

新cm件衫真係得結衣先carry到，普通人都應該幾難着得靚

呢件都唔係咁難著姐

x2

食個靚面繼續做奴工

好難著得好睇
留意到好多大媽經常性著依款露膊
少女跟本比較小人會著
結衣carry到依件衫 已經係奇蹟

自願性加班
尋日d野未做哂

冇食早餐

個個都三大

仲要勁科

唔理 假日加班點都要食好啲

有冇電腦叻少少既巴打 想問點解有啲word檔會打打下野變唯讀 相容模式 google完都唔係好明

寫paper寫到好眼瞓

Lunch食扒補數

著得好靚喎

召喚稻葉巴

係咪今日出院?

Me no

女神異聞錄5好撚好玩

你個right click個file睇下係咪set左唯讀?
你用新版word開舊版word file?

召喚fantasy巴
有野想搵你幫手

你之前係咪講過話睇緊本存在主義概論

睇左一章停左

你仲有無本書喺手

係屋企，但我出左街

如果你返到屋企又方便嘅話可唔可以再召喚我
因為我寫緊份paper要quote呢本書入面嘅野，抄低咗啲有用嘅句子又唔記得寫頁數，書又還咗 一時三刻又借唔到，所以想搵你幫手睇下啲頁數喺邊

Ok 應該夜晚前番到

感謝
麻煩你啦

返到屋企了,唔記得上嚟報到

Hi稻葉巴

默默mon post

朝頭早無乜人

琴日好似斷咗片,撳完個鐘嘈完一輪之後就去到今朝

冇keep住同一個檔 成日變黎變去 一時相容一時又唔相容

都少左好多人
我前排又潛左

醬油巴

新人？

留低嘅都係真點痴線佬

未見過

竟然有新人

試下另存返做.docx

Funson

bbg

會試下 感謝巴打

份paper寫咗就黎兩個鐘先寫得幾百字，而家睇返仲要唔知自己寫緊乜
我做緊啲乜野呀

講咩架

屋企張床係世界上最舒服嘅,唔接受任何反駁

返工食飯 想死 幾時先到聽日

決定咗就唔理佢 返3個鐘表示好期待 到時考完試有時間仲可以炒下散
Do your best and God will do the rest.

而家返緊7仔?

都話返埋聽日 last day 因為要提早7日通知 由上星期六寫信quit 要做埋今個星期日囉 冇人聽 我都話冇人理啦 講咗又問 仲話冇唔理我

sorry,想再確認啫,個人柒下柒下

哲學野
諗通咗嘅時候一日都可以寫到千幾字，諗唔通嗰陣真係嘔都嘔唔出幾百字

呢到係咪得我仲係咁垃圾？
完全無考慮過前途，仲做緊份幾十蚊既垃圾工

我上個sem都讀過存在主義果啲 加油

g持
暑假好快就到

暑假 會唔會暑假都未搵到工

寫思想既你諗唔通係落唔到筆

唔會嘅 侵都探到啦 積極啲

無咩事我返出去做野先

明明我draft 好咗有咩point寫，但到落筆嗰陣就覺得好奇怪，諗極都諗唔通

侵仔搵到啦

屌 呢句好中 明明諗好左寫低哂 但一打果下就覺奇怪 不斷質疑

我決定重新寫過 換個立場應該好寫啲

青山po講咗啦 不過唔知真定假

其實樹巴又唔使用搵幾多嚟衡量自己係咪廢嘅,冇錢但自在都算係一件好事,有錢亦都有煩惱呢句都幾真
況且你而家發覺自己要改變都算好好,我都係入咗post先想變

啊啊啊啊啊啊啊啊

就黎出code blue S3
想問下邊到有得睇返之前個兩季

利申 : 新手咩都唔知

起身 廢青生活真好

我都未睇 好似drive有

bilibili都有

邊隊球迷

有冇LINK?
bilibili岩岩搵過 好似死哂

今晚要打proclub

利撚

我都係

喺街幫你唔到

🤦🏿‍♂️

前4已完

如果有link可以睇 我可以等

你呢?

賤種鍠狗

好似好忙咁
利申去u記見過工但無請我

搵啲hea工做啦,雖然唔知有咩係hea

好過做利撚
唔知前世做錯咩支持呢隊西波十年

樹巴同侵而家都差唔多處境,可以一齊試下

揾左臨時工 請一星期咋 企係度都冇野做
過左又要再揾過份 有冇啲hea pt好做
話說最近u記係咪有bb poster

好耐無飲 得閒又去入貨先
呢排759有冇 全場7折 可以買多啲

有冇得去做冒險樂園嗰啲,感覺會幾hea

呢個我都想做

垃圾絲做我講果間啦 好很hea

Dum彩虹

g

岩岩係759買 有一箱

掃走哂全部話唔中

I TOOK A PILL IN IBIZA

FUCK YOU

To show avicii i was cool

And when I finally got sober, felt ten years older
But fuck it, it was something to do

都未停定 就一野掃走佢 「唔中！」

搵棒球棒打走佢

好難打得中喎

蜉蝣仔考成點？

我愛新垣結衣

ok啊我覺得

但係新垣結衣愛我

學霸

呃負皮

今個post好似得稻葉巴負皮
稻葉巴唔負皮就0負皮

感化成功

可能稻葉巴根本冇負評
望下邊個開post

xx

屌 終於現真身

想叫個pizza 自己慢慢食

我都想食

同人share咋 ?
尋晚睇完午夜場
一齊返屋企

睇咩午夜場

遊巴尋晚連睇兩場戲
唔知係咪貪戲院夠黑

係台灣玩緊了
得閒去u記拎bb本書先

其實我真係負皮咗你班友咁狗

港童：媽咪我要再dum過

去邊買gakki寫真平？日本買會唔會仲平

應該差唔多 上次買左本 大約210蚊港紙

巴打買邊本

759last一支十六茶 GET!

痴線 全部是妄想

第一本

等我去到睇下先 感謝

同你睇第一場戲嗰個妄想？

同fd睇戲啫

落左order 要等一粒鐘
食老麥算

邊間 想做多份

tg講果份

拎多d返黎派街坊

有冇人開下個post

u開

你開囉

g 持

這就是民意

東京地下鐵首因北韓射導彈 全線暫停行駛

你開唔到我開都得既

里昂嚟？

完sem填form 等緊mtr嗰份 驚申請多得濟未知幾時in

megu megu fireeeeeee

摩多摩多

里昂梗係要生食

遲下去九州 有冇咩好嘅雞馬刺身點好食

屌暑假要係香港捱

各位痴線佬們 早晨

叫個friend睇逃恥 佢睇完之後 我再叫佢睇cb 準備又多一個痴線佬

我放工喇 倒數一日

我倒數緊
好驚啊

加油！

仲咩啫你

樂觀啲 事實證明冇嘢唔得嘅 我都quit咗垃圾7仔 都搵到工

如果759大量入g6茶會唔會有轉機

而家坐係到都腳震
希望一陣唔好攬炒,人生最緊張嘅事之一

前者啊屌,好怯啊,仆街第一次啊

我知稻葉巴一定會成功嘅

G持

承你貴言啦,今日子巴其實好正
最緊要而家幾關過晒去
頂住啊屌

gogogo啦 平匡王子模式

稻葉巴求婚有無直播

亞豆

請心仔做Marketing咪得囉

我怕巴士俾人錄低
睇下有冇咁好彩啦,不過冇咩新意未必會掛

你搞到我好想食mos burger 你係咪打手

今日子巴開?
準備好未?

求婚

啱啱食完

加油啊 等你好消息

等做兄弟

仲有Palladium
出咗糧可以又食Mos Burger同買Palladium Boot

準備好出席你嘅婚禮

華dee上我身

依度係咪都有巴打聽鐵樹蘭？
有冇巴打有去到JJOX Music in the City?

1001

0001

等做花童